大波驊 同黨一樣 當法律係監控人民既工具 完全依靠政治黎檢控 律師們唔做d野？

、
香港港共已經變撚咗共產黨
集會自由冇 禁書唔比賣 拉鳩你
落街買樽豉油就告你暴動

追求公義，不違中立